一句講晒 ps4買碟定買數位版

各有各好 但想睇下大家傾向邊一面

仲玩PS4?

一定係數位 有得share game = 半價

炒game買數位，其他買碟是常識吧

短揸買碟
長玩數位

碟

換碟太麻煩 數位

成日彈碟XX(

睇到買真三8數位班友呻冇得放
真係笑左出黎

數位 但成日唔夠位